6月9一齊做義攝師

將香港人爭取自由同民主嘅一面影低 再再係FB 同IG tag，比全世界知我地香港同中國係唔同。
平時假膠sorry, 今次係正經post希望有人一齊守護香港。

可以點搞？

不了要返工

影相 跟住係IG同FB yah Hk is not China

Tag

走啦

今次真係要譯 16 種語言

有冇少少組織成嘅計劃？

可以係邊個位置影？驚到時封路封到好亂

我應該帶5d 連24-70鏡，記得要weather seal, 黑警分分鐘用水炮。

可以點幫手，係咪一定要好多裝備去影？

支持

出相唔該blur樣
唔好俾班死差佬有位入

一定 同埋我地唔會相見，雖然呢度有幾個會員識我真人，但如果我地真正身份揚左 我怕黑警會搵位入我地。

唔駛，24-70夠用 但我會留守到好夜 FF就梗，你地量力而為。

會出去行但應該唔帶相機
巴打們加油

我平時開街站啲警察叔叔都會直呼我稱號🤔🤔🤔🤔

影相係允許的，差佬最多都係驅趕你
到時合作啲，通常都唔會再最追住你嚟𨳒
天橋上面你哋預計可能會有差佬霸咗天橋邊邊嘅位置，未必可以用嚟影
當然亦有可能有啲橋係冇封，就可以用啦
都可以喺電車影，個view都唔差，但要畀錢上車咁解

遮唔遮樣我覺得冇所謂，如果係和理非非嘅咪唔打格囉
如果真係沖嘅，就留返自己紀念啦

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

用24mm影水炮車開炮果一刻應該好震撼

50mm 影佢射中人個下先寫實

ok join

如果你可以行到過去咁近影。

用p30 pro影得唔得

如果仲開到